係時候connect武漢嘅勇武巴

雖然班友食埋啲蛇貓鼠，但係有危先有機
呢個時候，我哋先要幫，先要賣人情

上次應該死撚晒

聽講三武漢前列腺深黃